Copyright (c) 2016-2017 Poverennov Sergey aka SergioPoverony
VGUI menu as CS:GO style 
If you use this menu in you modificatyion need write SergioPoverony Copyright

Авторские права пренадлежат Повереннову Сергею aka SergioPoverony
VGUI меню в стиле CS:GO
При использовании данного меню в сборках модификаций, необходимо указывать автора, т.е. SergioPoverony а также осуществлять запрос на его использование.